歌手Budget究竟大成點

天后Jessie J都請到真係好dup本

但啲臨記觀眾待遇就差啲

森美一場annual dinner MC都十萬，自己諗

一蚊joe一場annual dinner MC都三十萬，自己諗

接你老母龍咩

又唔撚好笑

比人屌完仲要on9落去
你真係賤過狗

克勤 古巨基呢d 收100萬一集 Jessie j 保守估計 150萬-200萬呢個range

其實大家係咪睇唔到啲膠櫈

Jessie j又天后

點只十萬

森美小儀兩個都係收16，7萬

Jessie j 起碼200-300萬一集啦

咁撚大成本 真係搞手打個和嫁炸啵

呢個組合出場又要幾錢？

好想知香港歌手出商場咩價

試過under 十萬搞掂sammi

睇下關係點
我公司之前用七萬請鄧穎芝唱兩首歌

鄧穎芝 七萬
係咪我真心咗

100%真人真事

鄧穎芝二千都俾得on9啦

做壞個市

咁多錢都刻薄啲臨記坐得咁辛苦